(調查) 你公司來年會加人工嗎？

加
唔加

ps加1蚊都係加

上年已經講明唔加

Why 唔加？

加又點
唔加又點

有意思咩？
隔離屋小強升職加薪
親戚表弟失業，日日係屋hea

加咗12.5%

好景都係加2%，通脹都追唔到

邊行

我都只係加10%

加丫，本來老細話加5%,
比我屌完之後決定加8%

咁先決定唔走

金融相關行業
舊年八月派左一次B老闆話黎緊四月派多一次

加8% 抗下通漲點都要既

加條撚

20%

加少過20％即走

ngo 跳1個point

唔加,老闆有上連登
知道而家失業率好高,周圍又多吉鋪
最後倒減30%人工

蓋清退休未

唔炒人已經偷笑

公司業績差都會出bonus

人工就幾少都要加3-5%掛，唔係一定走

5%
屌你尋晚仲要做通宵咁滯

bonus都唔知有無

加25%無吹水，加一皮